有冇人好後悔做人

細個個腦部發展慢，好多嘢多做唔好，做嘢唔make sense，讀書差，同人社交出現咗問題

屌老尾根本就弱智嚟，點解要生到我咁

same，我個腦轉唔郁好耐

唉

邊間u

你仲識申請AC上連登已經好過好多人
你諗下有啲一出世已經冇手冇腳

係黃絲已經贏咗4成人

做左藍絲

愈大覺得自己愈蠢

入唔到

胃仙U

同你相反
腦發展得早，細個成績好
愈大愈衰

咁樣安慰人好似唔係咁岩 聽個個人只會更難受 好似係

做唔到聰明人唔洗扮弱智

本來就係弱智

藍絲都有叻人

錯，好多黃絲都好廢

後悔，有啲人生出黎就係做聰明人既襯托，而我就係做聰明人既襯托

多做運動囉.
好多自閉都有特殊天份,天才嚟.

呢個好似係錯覺嚟
有好多 =/= 個個都係
而且正常人個個都有自己天份啦，唔洗特別吹奏自閉症
正常人+天才仲多

起碼你係正常人先

中學開始問老豆老母點解要生我出黎

同聰明人傾計會好大壓力
人地反應快轉數快 又搞笑又幽默

呢個真，生得聰明醒目真係好緊要

唔洗太care人地點諗 睇多d書增值下自己 唔好私私縮縮就ok

諗野太負面冇人想同你做朋友

你點知的。
我其實好蠢，呢個世界太大，好多野我都唔識。
係呢個世界，我只係一個渺茫既存在

真

唔係我諗嘢負面，而係事實

Same here

唔洗啦，現在都就快end game了

強逼自己正面仲辛苦，負面情緒其實都係一種壓力釋放，強逼正面最後可能頂唔住輕生

搞搞個樣 起碼乾乾淨淨

你出世唔係你決定
但你可以決定人生

無既，無人係自己選擇呢呢個世界，而係別人帶你呢呢個世界。

惟有相信每個人都係獨特既，呢呢個世界或者係一個修行學習。

只要保得住自己既良心，無愧咁做人，都應該唔係太差啫。

我自己都係一個鐘意同人比較既人，惟有慢慢學習唔好同人比較。

因為自己都唔係咁好命順利，性格又難頂，能力又低，要求又高。所以我都好辛苦。但既然來了呢個世界，就只好硬著頭皮咁走落去。

會喺呢度同巴打們傾嘅已經非一般，你要知道有好多人根本連上黎傾都唔想唔會。
記住，有好多手足同緊你齊上齊落。

係命運同際遇決定人生，而唔係你自己決定你人生

唔洗再諗呢D野
好快我地會全部中肺炎死晒
有得食就好食

究竟邊個on9 諗呢個遊戲出嚟

命運同際遇會左右你嘅人生

我有啲好奇
其實你都發現到有啲人係有天賦
咁其實你都有反思
點解要覺得自己唔掂？

其實呢呢個遊戲無定義點係勝利，你可以自由發揮，啫係咁有人好有錢好有才華好靚仔都去做神父。以前好多義大利神父識六國語言又好靚仔。所以係睇你點處理個心態。

所以咁多人鐘意哲學，就係想解答到呢d問題。

轉數高，但讀壞書既黑天鵝 vs 平凡人一個， how do u choose?

黑天鵝？you mean black swan to the society like Ms Lam ?

如果係呢d黑天鵝，好似係對社會壞，對自己就無咩問題。因為佢會覺得自己做既都係正確。

因為有d人覺得人只須對自己負責。

咁緊係揀做讀壞書嘅黑天鵝

冇手冇腳啫,佢哋唔係傻㗎嘛,讀到書咁佢哋都可以改變命運.

一嚟我冇，二嚟喺香港生得醒目、識做人、把口叻
再唔係數學叻嘅去做audit、做精算、做金融
其他天份都係曬氣

的確金融喺香港係大優勢
但唔代表其他天份冇㗎啵

可能我講得抽象 你會覺得好離地
不如講吓你有冇咩啫好/天份/鍾意做嘅事?

老白認同

一講野就暴露左自己係弱智